我地有希望,再努力D就會贏

我地已經贏緊
我地已經望到個終點
港共所有手段都冇計,中國內憂外患,外國大反華
雖然離終點仲有距離,只要一步一步繼續前行,一定會達到目標
但係
贏緊唔代表我地乜都唔洗做
總之兄弟爬山,各有各做
我地冇時間去自怨自艾去內鬥內消
我地要去返6.9咁,明知不可為而為之
謹慎思考,大膽行事
團結,合作,不分化,不割蓆
終有一日,一定會為香港人拎返應有既野,為我地死左既手兄討回公道

有鑑於太多負面撚放負撚,我希望大家正面d,同時咪再輸輸輸

推
相信乜野有用就繼續做
堅持落去

推

呢排真係唔記得咗be water...要記住